日本放題燒肉好介紹！

你地可以出返去喇！

你地究竟知唔知世界發生緊咩事？
香港發生緊咩事？
已經殺到埋身你地知唔知？
仲理埋呢啲小事
將來仆街唔好問點解！

聽日我要返工呀